{
    "Game Recommendation":"游戏推荐",
    "Sprunki Sprunked":"Sprunki Sprunked",
    "Sprunki Sprunked 2.0":"Sprunki Sprunked 2.0",
    "Sprunked x Sprunki":"Sprunked x Sprunki",
    "Sprunki Romantic Mod":"Sprunki Romantic Mod",

    "types-title":"深入Sprunki Sprunked的世界：最恐怖音乐制作游戏的终极指南",
    "types-description":"欢迎来到Sprunki Sprunked游戏的惊险世界，音乐在这里与恐怖相遇，带来独特而沉浸的体验。这些游戏不仅仅是关于创造节拍；它们是关于用每一个音符营造一个令人毛骨悚然的氛围。无论你是Incredibox的粉丝，还是寻找一种新的方式来表达你的创造力，我们的指南将带你了解每款游戏的令人毛骨悚然的特点、角色和音景。准备好混合、匹配和吓唬你的方式登上音乐排行榜的顶端。",

    "Sprunki Sprunked Introduction":"踏上与新Sprunki Sprunked的音乐冒险之旅，这款游戏让你在一个充满活力和互动的世界中，通过组合节拍、声音和角色来创作原创曲目。",
    "Sprunki Sprunked 2.0 Introduction":"勇敢地踏入Sprunki Sprunked 2.0的增强世界，这里的每个角色和声音都经过恐怖风格的重新构想。这个模组将原系列推向了恐惧和创造力的新高度。",
    "Sprunked x Sprunki Introduction":"体验Sprunked x Sprunki带来的两个世界的融合，这个模组将Sprunked的黑暗本质与Sprunki的活泼特质相结合，创造出适合喜欢恐怖氛围的音乐爱好者的恐怖主题氛围。",
    "Sprunki Romantic Mod Introduction":"Sprunki浪漫模组以一种奇幻幽默的方式介绍了Incredibox宇宙中的浪漫关系，展示了传统和古怪场景中的角色。",

    "Sprunki Sprunked Feature1":"简单的拖放控制：直观的玩法让你专注于音乐，而不是机制。",
    "Sprunki Sprunked Feature2":"无尽的音乐可能性：通过各种角色和声音，每个选择都会带来新的独特节拍。",
    "Sprunki Sprunked Feature3":"创意和上瘾的游戏玩法：深入一款激发你创造力并让你不断回归的游戏。",

    "Sprunki Sprunked 2.0 Feature1":"恐怖风格的角色：每个角色都经过恐怖风格的重新设计，让你的音乐既恐怖又动听。",
    "Sprunki Sprunked 2.0 Feature2":"引人入胜的氛围：游戏的寒冷视觉效果和音景将你拉入一个充满恐惧的世界，每个节拍都有咬合力。",
    "Sprunki Sprunked 2.0 Feature3":"可解锁的音效：通过独特的方式组合角色，发现特殊音效，为你的音乐作品增添深度。",

    "Sprunked x Sprunki Feature1":"重新设计的角色：Sprunked的黑暗与Sprunki的活泼相结合，这些角色为Incredibox宇宙提供了新鲜的视角。",
    "Sprunked x Sprunki Feature2":"沉浸式氛围：黑暗的视觉效果和阴影背景将你包裹在一个增强音乐体验的恐怖主题环境中。",
    "Sprunked x Sprunki Feature3":"增强的音效：通过改进的音效为你的作品增添深度，同时保持核心游戏机制不变。",

    "Sprunki Romantic Mod Feature1":"独特的角色动态：该模组展示了各种具有鲜明个性和浪漫互动的角色，使每次相遇都感觉新鲜和引人入胜。玩家可以探索不同的关系，为叙事增添深度。",
    "Sprunki Romantic Mod Feature2":"幽默的游戏机制：挑战融入了反映浪漫怪癖的轻松元素，让玩家在通过关卡时体验甜蜜和愚蠢的时刻。",
    "Sprunki Romantic Mod Feature3":"互动音乐创作：与原版Incredibox一样，玩家可以在参与浪漫挑战的同时混合和匹配声音，创造出独特的音乐背景，增强整体体验。",

    "Sprunki Sprunked Tag1":"互动音乐制作",
    "Sprunki Sprunked Tag2":"充满活力的世界",
    "Sprunki Sprunked Tag3":"创意冒险",

    "Sprunki Sprunked 2.0 Tag1":"恐怖主题",
    "Sprunki Sprunked 2.0 Tag2":"增强的角色",
    "Sprunki Sprunked 2.0 Tag3":"互动音乐制作",

    "Sprunked x Sprunki Tag1":"黑暗本质",
    "Sprunked x Sprunki Tag2":"恐怖氛围",
    "Sprunked x Sprunki Tag3":"音乐深度",

    "Sprunki Romantic Mod Tag1":"Incredibox",
    "Sprunki Romantic Mod Tag2":"Sprunki浪漫",
    "Sprunki Romantic Mod Tag3":"节奏游戏",

    "Type question":"你玩过多少种Sprunki Sprunked游戏？",
    "More Website":"更多网站：",

    "Video Main":"Sprunki Sprunked 特色视频",

    "Video1 title":"Incredibox Sprunki | Sprunked VS Sprunked BUT Sprunki Style",
    "Video2 title":"Sprunked x Sprunki /Incredibox Sprunki",
    "Video3 title":"Sprunked 2.0 - Sprunki Mods",

    "Video1 Introduction":"两个Incredibox模组的比较。Incredibox Sprunki Sprunked VS Sprunked BUT Sprunki Style",
    "Video3 Introduction":"Sprunked 2.0 - Sprunki Mods Incredibox Sprunki Mods    • Incredibox - POPPY PLAYTIME - 恐怖 ... Incredibox Sprunki ALL PHASES VS Sprunki Phase 1 to 10 Mods",

    "About":"关于",
    "About1":"Sprunki Sprunked是一款引人入胜且互动的音乐制作游戏，吸引了全球玩家的关注。在我们的网站上，我们通过iframe集成提供沉浸式体验，让访客可以直接在我们的平台上享受这款游戏。",
    "About2":"我们对版权的尊重",
    "About3":"我们深知知识产权的重要性，并致力于确保我们对Sprunki Sprunked的欣赏不会侵犯其创作者的权利。我们网站上展示的内容仅用于教育和娱乐目的，并且我们严格遵守合理使用指南。",
    "About4":"版权声明",
    "About5":"Sprunki Sprunked的所有权利，包括但不限于角色、音乐和游戏设计，均归其各自创作者所有。我们通过iframe使用该游戏旨在为粉丝提供一个便捷的访问点，并不意味着对版权材料的任何所有权或控制权。",
    "About6":"移除政策",
    "About7":"如果您是本网站上任何内容的版权持有者，并希望将其移除，请通过以下方式联系我们",
    "About8":"我们将及时处理您的担忧，并采取必要措施解决问题。",
    "About9":"使用条款",
    "About10":"为了确保所有用户的安全和愉快的体验，我们为网站制定了一套使用条款。这些条款规范您与网站及其内容（包括通过iframe访问的Sprunki Sprunked游戏）的互动。",
    "About11":"关键点：",
    "About12":"访问和使用：您被授予访问网站及其内容的权限，仅供个人非商业用途。",
    "About13":"行为：您同意以尊重的方式使用网站，不侵犯他人的权利。",
    "About14":"知识产权：您承认游戏及其内容的所有知识产权均受保护，未经许可不得使用。",
    "About15":"遵守法律：您对网站的使用必须遵守所有适用的法律和法规。",
    "About16":"联系我们",
    "About17":"如果您有任何问题、疑虑或需要帮助，请随时通过以下方式联系我们",
    "About18":"我们在这里帮助您，并确保您在我们网站上的体验既愉快又符合所有法律标准。",
    "About19":"感谢您访问我们的网站并分享我们对Sprunki Sprunked的热情。我们期待为您提供出色的游戏体验，并培养一个尊重和创造力的社区。",

    
    "Privacy Policy":"隐私政策",
    "Privacy Policy1":"在Sprunki Sprunked，我们致力于保护您的隐私并提供安全的在线体验。本隐私政策概述了我们收集的信息类型、使用方式以及为确保您的隐私得到保护所采取的步骤。",
    "Privacy Policy2":"1. 我们收集的信息",
    "Privacy Policy3":"我们收集两种类型的信息：",
    "Privacy Policy4":"个人信息",
    "Privacy Policy5":": 这包括任何可用于识别或联系您的信息，例如您的姓名、电子邮件地址或您自愿提供的任何其他信息。",
    "Privacy Policy6":"非个人信息",
    "Privacy Policy7":": 这包括不识别您个人身份的信息，例如您的浏览器类型、操作系统以及互联网服务提供商的域名。",
    "Privacy Policy8":"2. 我们如何使用您的信息",
    "Privacy Policy9":"个人信息",
    "Privacy Policy10":": 我们使用您的个人信息来增强您在我们网站上的体验，回应您的请求，并为您提供所请求的服务。我们还可能使用您的信息与您沟通新功能，征求您的反馈，或让您了解我们网站的最新动态。",
    "Privacy Policy11":"非个人信息",
    "Privacy Policy12":": 我们使用非个人信息来改进我们的网站，识别用户偏好，以及其他内部目的。",
    "Privacy Policy13":"3. 信息共享",
    "Privacy Policy14":"我们不会出售、交易或出租您的个人信息给他人。我们可能会与合作伙伴和广告商共享汇总的人口统计信息，但这不会包括可识别任何个人身份的个人信息。",
    "Privacy Policy15":"4. 数据安全",
    "Privacy Policy16":"我们实施了多种安全措施，以在您输入、提交或访问个人信息时维护其安全。虽然没有任何通过互联网传输或电子存储的方法是100%安全的，但我们努力使用商业上可接受的方式来保护您的个人信息。",
    "Privacy Policy17":"5. Cookies",
    "Privacy Policy18":"我们使用cookies来帮助我们记住和处理您的登录会话，并分析我们网站的使用情况。Cookies是您访问网站时，您的网络浏览器放置在计算机上的小数据文件。您可以选择接受或拒绝cookies。如果您选择拒绝，我们网站的某些功能可能无法正常工作。",
    "Privacy Policy19":"6. 第三方网站",
    "Privacy Policy20":"我们的网站可能包含指向其他网站的链接。请注意，我们对这些其他网站的隐私惯例不承担责任。我们鼓励您阅读收集个人身份信息的每个网站的隐私声明。",
    "Privacy Policy21":"7. 隐私政策的变更",
    "Privacy Policy22":"如果我们决定更改我们的隐私政策，我们将在本页上发布这些更改。政策变更仅适用于变更日期之后收集的信息。",
    "Privacy Policy23":"8. 联系我们",
    "Privacy Policy24":"如果您对本隐私政策或我们使用您的信息有任何问题或疑虑，请随时通过以下方式联系我们",
    "Privacy Policy25":". 我们重视您的隐私，并致力于保护它。",
    "Privacy Policy26":"本隐私政策最后更新于2024/11/18。"

}